陳肇始：會將「使用安心出行」納入法例 希望市民建立記錄行蹤的習慣

食物及衞生局局長陳肇始表示，日前宣布希望下星期四、年初七有條件放寬餐飲業務和表列處所限制，包括部份處所恢復運作，食肆可營業至晚市10點，以及可以4人一枱，但有兩項前設，包括到下星期四前，疫情沒有重大變化，當局會根據確診個案及不明個案有否上升、有沒有出現新群組及病毒繁殖率決定，另外亦要求相關處所負責人須遵守防疫措施，包括要安排員工要每14日做一次檢測，及要求顧客入內前使用「安心出行」，強調使用程式會納入預防及控制疾病規例第599F章。

陳肇始提醒，年初七要復業的食肆，員工要在下星期一前接受第一次檢測，政府頭三個月會在社區檢測中心免費提供檢測服務，她又說，明白有市民不願意使用程式，但強調，這樣做是望市民建立記錄行蹤的習慣，資料只會留在自己的智能電話，若有確診者忘記記錄行蹤，會減慢追蹤。

假期大批市民行山 陳肇始：如聚集人數太多會執法

對於春節假期首天有大批市民到西貢等地點行山，陳肇始指，政府已經多次呼籲市民減少外出，或縮短出外的時間，亦要減少不戴口罩的活動，希望大家都出一分力。她指，如果聚集人數太多，執法人員會按法例處理。

原文網址：

立法跟蹤
好過天眼

又向全民監控邁進一大步

陳肇始又說，在農曆年期間，社區檢測中心會維持服務。她早上與行政長官林鄭月娥，到5個社區檢測中心視察，與接受檢測的市民傾談，得知他們對服務整體滿意，感謝承辦商配合。

她說，昨日到訪亞博社區治療設施，了解中醫特別診療服務情況，指至今有超過50名住院確診者選擇使用中醫服務，診療超過230次；去年4月至今，亦有超過850名康復病人使用跟進中醫復康服務。

冇帶電話出街
即刻拉得

一開波呃人話自願 呢個政府講任何野都係講大話
全撚部都係人渣黎

阿叻犯限聚令又唔拉
咁又有乜理由說服我去信你啲法例

壞機, 新裝, 無record又拉?

十四日要一次強檢，頭三個月俾你免費去做，方便收集dna，之後自己俾錢驗，唔驗就坐監

廢老藍屍

前兩日果班走精明港豬, 仲有冇位走?

你資助我買電話呀

理撚得你 我就唔撚會down既

隔得嗰兩三日又轉口風

繼續點火

留番同個官講

派錢比我買電話先

安心出行再唔俾太空卡
新疆營一齊就緒

𨳒佢個仆街護士仔，學乜撚嘢人做局長
乜鳩都唔識，死撚左去！

我屌佢老母臭閪

「明白有市民不願意使用程式
不過叫你做你就做啦屌你老母」

-香港政府

食物及衞生局局長陳肇始被問到政府會否再做「封區」行動時說，這種行動是強制檢測的一種做法，當局會繼續評估不同地方或大廈的風險，考慮是否有需要再做。

屌
你啱

整個鳩App迫人用

到時多人反對又直接國安拉得

快啲拉我PLZ

根本係健康鹿

留返同 鄭紀航 蘇文隆 蘇惠德 李運騰 講

屌佢啦

Sor 電話無電

身份證咪又係差唔多
但完全冇香港人嘈，仲當係好合理，以為其他國家都有

建立記錄行蹤的習慣
建立被政府監控的習慣

同帶身分證一樣黑警可以告你咁解

死都唔裝，唔好諗住霸王硬上弓

係冇可能畀你監控
中共你係食屎狗地底泥

食屎啦陳笑恥

咁咪用返Nokia囉，反正都冇錢

真係迫到佢乜都立法解決

點火咪點火，驚閪？你睇吓出面啲人，安心出行一吹風就個個諗縮數去避，初初有人提出一齊全民不合作仲俾人熱狗化，依家立法啦，咪睇吓呢班人仲點縮lor，我被熱狗到無所謂了

陳雲：安心出行碼可以應付？

逐步氹你落搭

如果餐廳堂食照舊開到6點係咪唔洗驗

可唔可以俾d 骨氣唔好裝, 香港人係咪真係永遠都無底線, 只要有飯食餓唔死就乜都得

習慣被跟蹤

是咪有撚病

總之就唔撚裝
你咪拉我上庭俾紅官判囉

2月18號開始總之係食肆
無論夜晚有冇開都要嘟鹿

無架，有果班一係被困一係流亡一係心灰到俾人屈熱狗做港豬算

黃店用不用「安心出行」是枝節問題而不是道德問題

唔使逐步la, 而家都抓爛塊面所有野直接黎料

就係要拉

點完冇後果

帶多部壞機出街，開唔到機，點嘟？

OnL9

但係佢立法依招又真係冇得避

窮得買不起智能電話 派返十萬八萬黎買電話先再講

利伸 3310使用者

down你老母 用你老母 屌你老母臭閪

恐怖份子陳笑恥

不得了

大家最後唔使裝安心出行，因為智能身分證已經有nfc 無理由唔帶身分證出街

政府要玩根本唔會俾空間你地走精面

+1
正苦人人派iphone 12?
連台費?

奉公守法係有底線，唔裝就係唔撚裝
理撚得你

相信政府唔怕

拉你好啦 唔好拉我

送唔到中直接變中

將來立法持香港出世紙就要入集中營, 咁d 守法撚到時點算??
唔入會犯法, 內心交戰

on9

仲諗住走精面既真係弱智嚟
外國出scheme救香港人
好明顯就預計到香港人好快變新疆

班狗出告票唔使負責架，有咩同個官講

條法例唔合理點解要守？

佢封鳩你屋企幢大廈你又會唔會拒絕做檢測

+1
身份證係正苦磅水都算

要我自己買部iphone 俾正苦用來跟蹤我?
...
橋我俾埋你777

一係你正苦自己磅水俾google同你 be evil算啦

下一步係咪突擊入屋搜查

認真封咗都唔會做

遲啲一定會喺交通工具嘟，根本冇得避

你係雲粉你係熱狗

好多野都係唔合理，但係依家政府就係獨裁政府，佢隨時立法要你畀晒成副身家都得。如果反抗唔到嘅，咁唯有硬食

Open source啲人咪安心啲囉
又唔夠膽

你以為支那封得好密
但當年都有一大棚人 係武漢走到出來
最後都係 事在人為姐

佢又罰錢又有強制檢疫令
玩到最後就會變成李運強咁要坐監，仲要俾啲抗疫撚屌你唔合作

想我地習慣做狗呀
植入晶片喇

唔down 入去集中營受下教育先

？？ 護士長， 到時有疫苗，無病無痛都要用 ？？

DNLM收皮啦笑恥

呢個政府真好野

XX育成計劃

大陸咁撚大你走其他省要捉你都好花時間
香港呢？ 週街鏡頭又細，你自己諗啦

出處？

所以干擾先有少少可能

變成深圳已經夠

扮都唔撚扮

到時自然有其他理由要你用
疫情完咗十年，堅持話怕翻發要你繼續用都仲得

佢地經過咁多年
用民賤聯做測試
明白好多on9香港人只係會睇第一句
所以第一句話係「自願」
之後點改班on9藍絲就會只係拎住第一次講嗰時嘅「自願」嚟話你地抹黑

理撚得你

變深圳都算好

建你老母個化閪

乜鳩都用立法 果然係港共

你信唔信係唔關事

瞓咗幾耐？

戇鳩

由推出第一刻已經知佢想點，係香討盲毛先會話黄絲諗多左

咁你跟唔跟

所以我覺得最多就係變深圳
當然你悲觀少少咁咪新疆
反正香港已經無得救

咁我自己攞簿仔寫低咪一樣
點解要你個色心出嘢app

Dllm垃圾政府

有時間有資源，做多啲改善民生嘅事唔得？

係要人同你開年問候你祖宗十八代

政府根本唔care黃絲信唔信

🖕🏼

外賣使唔使？

認真?邊個國唔洗帶身份證出街
利申:無知撚

On撚鳩

追你媽媽

藍絲：你唔犯法咪得囉 你做乜嘢要犯法呀

有啲國家直頭身份證都無

法官：明顯係有預謀推翻政權，逃避政府追蹤，行為可恥

都care 嫁， 不過做調轉

日本你冇駕駛執照都幾難認到你身份

1. 拎部手機出嚟
2. 打密碼解鎖
3. 搵個安心出殯app
4. 開個app出嚟等佢load
5. scan qr code再等佢load

你覺得有幾多個香港人咁有耐性日日出街浪費咁多時間記錄行蹤？

要抗衡如果安心出行

唔單止要唔裝 仲要拒絕用

落到去舖頭食肆 照下照買但係拒絕用 佢逼你用就同佢爭論爭執阻住佢做生意 發大件事嚟做

估計應該唔係講緊唔洗帶出街
應該係話冇事狗唔可以無啦啦check

不如講下邊個國家要

唔驚，會有人上連登開post rip

佳仔拖住條屍都走得甩
番埋香港好食好住

BTW 唔知佳仔而家點

然後對家報警，又送一個頭

討好你班蟻民有咩好處

媚共就唔同 加官晉爵晚年無憂

大英祖國

玩到最後又係報警拉鳩你

快啦。

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

無尾bear快入

反抗呀

on99

佢逼你搭車都要嗰陣就無得你唔就範

係唔下載吹咩 納入法例即係強迫 唔係自唔自願 強制令市民習慣

之後遊客點安排

痴撚線

你幾時走？

拒絕全民監控
進一步打擊零售業
只會係黃店消費

電話冇電 冇帶尿袋 都拉得

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

快入啦，入面好歡樂呀

咁多人負評我，睇嚟真係好多人唔知
我諗應該大部分人唔知查身份證原意係用嚟查非法入境者，點解冇咗呢樣嘢咁耐仲依然會維持呢個措施呢？

同理，將來無咗所謂嘅疫情之後，係咪都依然有安心出行？
再苦干年後班小朋友又會覺得安心出行係好make sense，以為度度都有

不過經過呢次武肺之後，可能真係全世界都有呢類監控措施
以美國為首，今次根本全世界都搞撚到爛晒，冇眼睇

諗點改善民生 就唔係特衰政府

嚟到咪唔買囉 唔買唔食犯咩法 拉鳩我都坐唔入

全部紅官

你有心情每一餐飯都咁玩咪ok

咁即係玩鳩黃店姐
罰又係罰埋佢地停業罰錢
我唔撚信政府會唔針對黃店

你去藍店用呢招？
前題係你去幫襯藍店？

同bno post班友話97前細路無申請bno 係抵死一樣
鬼叫你父母係香港生你
要怪就怪你父母唔準鬧政府

準備新疆化

我屌你全家呀！

彩佢都戇鳩

有幾多確診係由安心出殯搵到架？
係0個呀！

on撚9
如果佢搭車返工同出街係咪唔撚會傳染？

撐政府邊會拉

一人派一部華為

On 能9！
做好自己份工先講啦！

即刻拎去trade in

無啦啦又多左條599F?!?!

本身條例無寫咩安心送中..APP

而家又係修例都唔駛經立法會???

為左快少少拜到車公就可以裝安心出殯嘅

香港人都係準備定做新疆2.0啦

冇數據喎屌你老母

訓左幾耐？ 睇你唔順眼莫須有坐返十年都得

經 唔經有咩分別

我無電話

連台費 極速做 700萬部落來

如果你真係每日刪app/清內存，啲資料會唔會仲係到

利申：唔會裝

個app set咗唔連線都行到，自己諗
之後點就冇人知了

再講一次，我對事不對人，陳雲又如何，我只討論觀點

全民派五皮先講

臭西

艾爾迪亞人需要私隱嗎？

香港人怕死

選擇性執法

佢咪拉囉 我同個官講 係咁㗎啦 我會繼續違法 你判我入去坐囉

如果資料係local 嘅，咁資料刪咗咪冇？
但係如果係由藍芽等唔連線都send 去其他server嘅，咁已經唔係內存

不過官講嘢就唔洗當真啦

極權

再針對人嘅話同啲八婆阿嬸支那大媽咁喺背後講人是非有咩分別

我會建議用錫紙包住

好呀 鬥到底囉 誰怕誰？

建立被監測的習慣 ON9??????????

建立被強奸的習慣

建立被虐待的習慣

建立被偷窺的習慣

係就快。。。。搭車都要掃。。。

無錯 點解要買部機裝個木馬嚟監控自己?

佢咪裝囉 我一樣唔會裝

一定唔裝

華為？我一日爛一部 佢咁鐘監控啦 就俾佢睇AV 不過我只會俾gay 佬av等佢地監控飽佢

春你老母節

班狗官真是日日都諗d野出黎逼害人 好撚煩

佢會等你一連線就自動上傳 藍芽一向我都唔會開 但你要記住部機要清水機 就算每日重置一次都得 但你重置後又再下載個木馬就會令佢個下載rates 高咗 所以如要裝 用全新ac 備份 每次重置後recover 返 係煩 但就要咁玩

不過等意買部機嚟裝 唔值 寧願唔裝

同新彊無差了

好多後生都未換身份證
仲有區議會選舉好多都有派防rfid卡套

今日割五城 明日割十城 然後得一夕安寢 起視四境 而秦兵又至矣

不嬲覺得佢係過街老鼠，但臨近危難關頭，佢段野前半部值得重溫，睇一次係唔會明

會唔會塞車塞到傻

哦

我去郊區公園食lunch 都犯法

柒婆同護士仔，一丘之貉

啲廢老即刻屌鳩個司機啦，最後咪又係俾佢上車
針對黃店就容易啲嘅
其他場合就算鳩數啦

阿婆 又關你事??

陳笑恥死全家

又話唔嘟可以登記就得

無所謂啦 反正沒人反抗

香港俾佢玩撚到已經無法運作
呢樣又慢果樣又慢

國安法都唔合理
佢隊冧你都唔合理

又黎支那人同香港人分開既法例？我屌你老母啦

好撚啱
仲係度爭論係咪合理真係未訓醒
而家肉在砧板上
佢係零成本加無限資源

一係移民一係硬食
繼續好嬲好嬲真係唔知有乜用

咁嬲都係自由黎嘅
只係無力啫

wifi

咩係內存

真心高分低能
幾時每個市民派部電話先
我唔帶電話出街你吹我帳

內存 即存於機內資料夾中

但唔好信 佢呃d人唔識

支那用語

咁我就唔識啦 我垃圾文科佬 d電腦用詞 知識係咁多咋 無人教 全部自學㗎咋

安心出行 呢隻APP 好毒呀

cache?

嬲還嬲
走借面玩野以為自己好醒玩到港共果d 傻鳩真係好撚尷尬

內部記憶體？唔識 買電腦成日見到 2GB flash cache 好似係咁？快取記憶體？

點check到你有冇裝

似足中共啦愈黎愈 大陸有d阿婆因為唔識整健康碼 咩都做唔到

咁咪填囉 我寫字醜 真係逼裝 咪用清水機 方法不止一個不同場合玩不同招 但大前提係不能讓常用機俾佢偷嘢

我最鐘意同仆街玩 好呀 誰怕誰

人哋上面係話「如果你真係每日刪app/清內存，啲資料會唔會仲係到」
清內存係支那用語，佢嘅意思即係清 cache
而 cache 即係暫存檔

重新reset 部機 係連app 都無埋喎 唔會有嘢留低喎 返回原廠設定喎

刪app 唔敢講 隻嘢太毒

唔好九唔搭八
講緊支那用語問題

但用返回原廠設定就一定得 我試過 我用舊機玩過 咩都無哂

證明你愈就佢只會愈壓迫

咩叫紀錄行蹤習慣？痴撚線，做咩紀錄自己行蹤，封關封免檢就搞撚掂

哎吔 我唔識嘛 我淨係識用 鬼知咩名 咁你話我知 返回原廠設定得唔得先 得就咁玩 不連網 一星期重置一次

全面監控嘛 趁得閒 去睇吓個d社區檢測中心承辦商 全部支那背景 話唔係監控？ 用槍指住我都咁講 唔撚信

得就咁玩
姐係你揀咗屈服於呢個政權

我唔屈服 我未有安裝 但我會諗埋每一步

黑鏡觀察：別讓「安心出行」成習慣 寧願登記唔好用App

就等如我離開唔到 我都要生活 咁有咩方法？ 我可以做的只有開離岸 唔夠錢？ ok 咁咪開低成本券商

我不是屈服 我亦唔接受 但佢港共點都唔可以拎我d嘢拎得咁easy

同意 但我的確有讀寫障礙 寫字難辨 你咪拉我囉 上到庭我都係講事實 你咪搵心理學家嚟驗我囉 天生係咁 有咩辦法

用完閂返飛行模式你唔會知佢會唔會即刻同你 upload 返 data 上 server
要買太空機至可以 keep 到唔上網咁用

最終手段
去啲專做賓賓生意嘅電話舖出部二手 android 機
連 sim 幾舊水有找
開飛行模式
用街外 wifi down app

春你老母節咩

慘撚過1984

到時三百蚊迫你驗 搶香港人錢有新招

佢冇叫過你信
佢叫你硬食

無限僭建599

俾足錢就得

Btw，出面驗要千幾蚊

根本就係日治時期良民證

負錯皮，sor

你仆街死未？

笑恥成日講野試水溫 當市民反應過大 佢第二日就話諗過下 無話一定會做

我唔會用飛行模式 我直頭連咭都唔插 亦唔連上wifi

關機 回到家時亦唔會連入家中wifi

係直接 reset

下一次出去前 用公共wifi recover

我亦唔會用嚟裝其他嘢 堂食無必要咁煩 咪登記 反正我讀寫障礙 寫完我自己都唔知寫咩 係真喎 只係入正苦嘢先要唧 好呀 如果有得登記照用登記 我估計我幾個月先會用到一次

總之要令佢成本增加 我煩極都係先前部署 但我暫時唔會裝住 以免推高佢個rates 但我亦計劃定先 大前提係不能俾呢隻木馬入到部常用機 呢點唔單只係不滿 亦係為自己 我部有銀行嘢 一定不能讓港共予取予攜

要人3個月後 每14日俾佢屈240 仲要俾成班冚家剷支那公司cap 水 簡直是乞兒個飯碗中搶飯食 人地飲食業已人工低 仲要佢地自費720蚊一個月去驗？ 係呢個仆街正苦先做得出

屌佢老母

240蚊呢批全部有支那背景 我研究過啦 5間都有

lol 咁如果有高官去叫雞係咪會追蹤到？

係 所以高官都一樣會用鬼機

噢，原來要出一出trip打算去養和搞

私家好貴喎 我都研究 全部1000以上

係呀

做飲食嘅根本唔可能在3個月後 月月俾720

1個月30日 頭 中 尾 至少3次

呢個正苦直頭要搞到民不聊生 好呀 玩死飲食業 人人拎綜援

離哂譜

陳雲條撚樣會唔會裝?

冇電話咪冇電話你唔撚比入，咪唔撚入咁撚簡單

就係想你講呢句，rfid晶片植入體內

等同叛國

全民案底啦

記者們記得捉下邊個狗官唔撚用Do佢個閪

仲要得三成準，鳩驗

所以根本就係只有一個目的 拎dna

On9

一早咁搞咪得
之前d 濕鳩燈柱錢都可以慳返，用黎出OT 錢俾狗好過

真係當人低能

無電話可以直接去坐監